#香港勁揪 We Are Hong Kong!!!

818

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

點解係殘體字

bilibili搵返黎，唔識去字幕

PUSH

無人講